\documentclass[t,unicode]{beamer}
\input{../template}

\title{\titlex 第4回}
\begin{document}
\maketitle

\section{論文情報}
\begin{frame}
    \frametitlesec

    \begin{itemize}
        \item title

            Named Entity Recognition in Wikipedia
        \item author

            Dominic Balasuriya ; Nicky Ringland ; Joel Nothman ; Tara Murphy ; James R. Curran
        \item date

            2009-08-07
        \item conference

            AFFIL
    \end{itemize}
\end{frame}

\section{研究目的}
\begin{frame}
    \frametitlesec

    Wikipediaは量の多さ、構造的な文章、そしてニュースワイヤよりもウェブのテキストへの類似度が高いことから、情報抽出の重要なコーパスとされている。
    しかし、Wikipediaのコーパスに対するフェアな比較はおこなわれてこなかった。

    この研究により、Wikipediaのコーパスへの正当な評価をおこなう。
\end{frame}

\section{提案手法}
\section{評価実験}
\section{新規性}
\section{感想}

\end{document}

